「又有黑警辭職」

自從有巴打整咗個克警資料庫之後😱😱
警察又出舉報專線 但都有唔少克警從良，啱啱又見到下面呢單

我估佢哋內部壓力好大

連登仔好波！

屌你人地係經理
唔係黑警黎架
黑警冇良知點會辭職

之前雨革 勸啲警察無撚用
原來批鬥先有用 真係要同共產黨學野

同中國人有好人一樣
係超級難搵

係喎
希望基督徒快啲淨化克警
連登繼續招降

利申：今次之後唔叫佢哋耶撚

異變

唔知佢臨走有冇整返餐大餐比班狗食呢？

Anyway，respect to 餐廳經理

希望佢搵到份好工

要繼續

老屎忽唔駛為左長糧而留低啦
我地會告上事務局告到你地咩都無

屌, 我發夢見到有伊斯蘭教徒612上街比警察打, 踢, 同沒收可蘭經再撕爛
有冇巴打幫手整幅相, 最好連埋相關侮辱伊斯蘭警員嘅個人資料
再forward 去quora redddit同中東國家網站

老共係有啲方法既
分化嗰啲都好有用

又叫我地做民主閪又叫記你老母點解樓主仲會對班人渣有希望由2014雨革、612當日已經證明班警犬全部都係冇良心以下為集眾人之力結合成嘅圖集，希望大家可以幫手廣傳：

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離攻擊頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

記住
毛魔當年既事跡係抗爭教科書

香港多得你呢啲on9仔唔少
食堂經理同警察完全無關係
On9

又唔好喺唔喺都黑警
識辭職嘅都仲有良心
比個機會佢做返人
我哋香港人好寬宏大量

真 雖然我討論毛魔
但佢真係勁

做黑警canteen先唔應該走 日日諗比咩佢地食都夠玩足幾年...

傻啦，辭職個D永遠係有良知個D
淨低咪全部都係暴力狂囉

係😂 啲基層家屬好憎啲坐房既要佢老公去搏命

唔好再比我睇了 喊咗好多獲

功就大佬攞
大既就影相升職

鑊就細既受
細既遲早比人告到坐監無長糧

做警察真係好on9 仲要做埋過街老鼠

打錯咗
無得改

從良嗰啲就唔好叫人黑警喇

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請入黎支持限權！

十萬個有一兩個咁囉

怕咩 連登大把老細做飲食業 請硬你

警察體力消耗咁大，唔知佢有無俾足夠蛋白質佢地食呢

咩蛋白質先

請幫推：我整咗張圖要嚟說服淺藍同中立轉軚

繼續有狗做翻人固然係好事，但開始擔心狗隊唔夠人會再請多啲外判...

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

用共慘黨的方法打倒共慘黨

狗仔點會識人話 要懲罰下先識乖

今次香港🇭🇰人一定要團結一致，對抗政府
林鄭落台

推到$300一q從良

我識人做警察又有翻教會
仲要係幾虔誠個隻
我反而好奇佢應該點做/教會d人點對佢？？
佢仲要係灣仔翻
聽翻好似話佢近排都好忙 因為呢單嘢

經諗一役，休班警犯法又有新既抗辯理由

雨革個陣 甚至612之前
班黑警都當示威者係傻仔
而家？

I refuse to service evils

繼續推

警犬怕就唔好做 唔好玩社交網
講完

向毛主席學習🇨🇳🇨🇳🇨🇳

未夠大力

你問完佢分享

變返人咪幾好

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計